緊急，連仔同其他admin請進，同韓國登報有關

連仔，各位admin，又要煩到你地，能否即刻刪走依個post, 有法律責仼同pr問題。得既話盡快delete, thank you.
有問題請找628會計法律組或Pr team

同全球登報有關 呼籲罷買罷飲青島啤酒！！！